LOL美服 main support 想搵ad一齊打

NA ser 打開sup/mid
好想有個ad一齊打下路

skyuken add me

Added

Id:JustForFun

Infinite jacky